有冇人勁鍾意打風天

出邊大風大雨
喺屋企好有安全感

鐘意 因為可以返風更

但真係好嘈嘈到唔洗訓

平時屋企唔安全？

Bong bong聲

縮係被度都好c伏

d風聲好似鬼叫咁真係成晚眼光光

隻閪貓成日襲擊我搞到好唔安全

興奮到訓唔著 直落睇埋歐聯算

試下搵張被kum住自己

係咪睇咗成個禮拜

隔日啦

以前鐘意，但遇過山竹後， 真心怕左打風

佢好勇悍

咁都幾健康

山竹真心痴撚線

你都養

鬼叫

佢自拍

點解梳化仲未抓爛？

佢都r
但係好醒目
全部r係啲側邊位

要開埋冷氣 出面橫風橫雨加行雷仲正

正到痴線

當然正啦，順便咪當幫香港嘅風水洗一冼 太多柒婆氣息唔太好嘅

要熄埋燈

但屋企入水個下就擇使

開咗書枱燈
好c伏

熄埋燈 播埋歌仲正

尤其係播啲灰既歌

7婆氣息臭的

勁有feel

貓貓好得意

你養自己=馴龍者

my favorite
如果再加啲酒精同埋自己一個人

哇好撚寂寞好撚chill
世界只剩下我一個既feel

只有佢老公覺得香㗎嘛，可能香港太臭嘅情況下呢，搞到呢個疫情可能會有第四課發生

好撚憎囉

屋企有水 果一下證明咩啊，免費幫你洗地囉

山竹搞到我屋企個廳爆玻璃，但好正

即刻開咗樽啤酒飲

狗鐵？

佢老公都覺得臭

以前未結婚生仔真係好中意打風落雨
會成日望住窗岀面有幾壯觀
依家生埋仔就好驚打風
因為驚嘈醒個仔我就大獲

+1
以前嘅香港打風已經係好大件事
而家冇晒嗰種心情

點解呀

屌搞到我都好想飲 但屋企有人

咁有冇人受傷

養咗貓之後都明白呢種心情
佢驚到喵喵叫
不過小朋友如果醒咗應該再麻煩啲

我哋都唔係林兆波，點知道人哋係香定臭姐。不過我淨係知道，叫人禁六點堂食嗰條仆街呢，而家打晒風叫啲露宿者住喺邊呀

完全唔同晒

飲啦偷偷匿係房

我以前都有養貓
一打風佢就走上床痴人

無，但有張放喺窗邊嘅櫈飛咗去隔離屋苑

真
今晚佢跳上床3次之多
平時好少咁

個畫面好好笑

無自己一間房

好鐘意聽橫風橫雨果種沙沙聲好仆街咁

貓貓

開心！因為習慣咗大風就唔洗返學

我試過匿係廚房飲

我都係

鐘意雨宮天多d

讀讀

浮雲有貓貓就開心返

而家online learning好橙

咩係雨宮天呀

係聽朝仲要上0730 要瞓了

咁早
早抖啦

咁癲

山竹果次第一次係室內都唔覺得安全

唔知可以匿去邊果次

之前幫襯阿布泰果幾罐泰星終於用得著

好唔好飲
幾多%酒精

4% 似落似再清啲既1664
鐘意啖口既可以試下

咁低濃度 不了

想瞓覺嗰陣啲風嘭一聲打落隻窗度真係好爽

下雨天留客天留我不留

幾吸引
未試過秦國啤

有鋪癮

香港一日有黑警，一日未有真普選
都唔會有真正嘅安全

吹都成躉樓搖嚟搖去

你岩

好驚

仲好鍾意行雷聲，愈大聲愈正
真心，唔知同我本身鍾意聽metal同hard rock有冇關係